［認真］香港有幾多人真係可以虛報學歷上位。

近排個港女一條龍咁呃上去，如果佢唔係貪心衰收尾，分分鐘成為成功人士無人知。

老實講讀書讀黎又真係哂時間，讀左唔代表用到，唔讀書又唔代表會唔識，唔讀書但技術學識比讀過書既人叻都大有人在，之前都有一啲虛報學歷打工既新聞。正常人唔去查又點會咁易分到一個人有無讀過大學。 如果佢有心呃

唔計啲建制議員，多唔多都係咁

CV吹大就好多，寫出黎N咁多項技能/經驗，入到黎咩都唔識

尤其中層，成日諗住靠吹蒙混過關

國立大學

蘇文大學